[愛的逃兵］雲加好波 哥狗食屎 麻友架純係女神 hani係臭雞

有無咁多歌

鞭打我

獌狗成班跟本同強國人一撚樣，覺得有錢大撚晒
有錢全世界所有球星都任你揀
日日ff買奧巴米羊、基沙文、b朗、kroos等等
咁撚中意球星唔去捧鍠疤
買撚晒鍠疤嘅人番黎咪又係一隊名為獌聯嘅鍠吧
咁嘅球迷真係得啖笑，到底係咪真心中意個球會

樓主食撚屎

係。。係吖。。打。。。打搞哂嗱。。
唔。。我知道嗱
但。。你唔怕我我係衰人黎嫁咩。
er 我。。。我可能會對你出。。。出手過wo..
呀。。。放心啦。。。我帶左黎嗱。。。
就係喺e 個保溫壺入面嗱
等我倒出黎俾你飲吖
嗱小心d 唔好倒瀉吖
唔。。。唔洗
咩。。。咩事呀
冇理由個wo,我明明有個保溫壺載住個wo
哎吔～原來個保溫壺太耐冇用
可能已經老化到保唔到溫啦
對。。。對唔住吖
我。。。真係冇心嫁
一係。。。你。。。懲罰我吖
但。。。但我真係原諒唔到自己呀。。。
咦～e 到有條鞭wo
一係咁吖～你用黎鞭打我啦
黎啦～你唔打我嘅話我唔安樂嫁～
唔 我知道嗱
我保證你以後晚晚都飲到最溫暖嘅綠茶架

譚詠麟既歌多到數唔晒